家姐就黎生日送咩比佢好

同佢冇兩句
但想送野比佢，但唔知佢中意啲咩
各位巴絲有咩建議

安全套

中出

認真post

佢冇用

鐘意冇套

震蛋

送佢去整處女膜，等佢升值，長線投資，遲啲你都有着數

有冇人認真比啲意見我

連最親近既人都唔知佢鍾意啲咩，我地點會知

連登標準答案：男既飛機杯，女既假鳩

廿頭

諗住有啲意見收集下

比較靜嘅風筒
佢開心，大家又開心

送男朋友俾佢

我依加都有翻下散工嘅
銀包好似幾好

我都想送比佢
佢都好似幾dry下

睇黎巴打有啲經歷

靚女既話可以送我做佢男朋友

連登大把貨仔等人接
你家姐索唔索

相機
手機
反正港女咁鍾意拍野